(膠登有愛)月中提醒租租月尾交租

每月中會推一次呢個post

連登果然有愛

已bookmark

提醒十三號交租既朋友，記得準時交租

早兩日提醒定十四同十五既租租，交租了

變咗男user

月尾喇

no money

要交租了

月頭了，有冇租租月頭交

又到月中

又要準備交租

提埋管理費

可唔可以用西代租
hku 女生

呢D多數業主交，租租交租就夠

或者做租霸呢

夏天冷氣機滴水 提業主整整佢

每交一次租都賺緊一次錢，諗起成個人刀精塵哂，巧kai針

月月賺

聽聞村裡面尐租霸會攞刀

租樓日日賺

月尾了

交租

交租喇

月頭7日內要交租

唔洗你哋提啦，交親租都賺緊仲洗咩你哋提

又到月頭

業主表示：又要過數比一大筆銀行⋯

月頭又推返上黎

拜託樓價真係要keep 住升
否則叫唔到高價租金
咁好易供唔掂好撚大鑊

月中了

就嚟月尾了

業主會提架啦

有冇港島區業主出租樓盤?

月頭1號交

月尾

又賺錢

交咗未

月中

交租都要人提真係好撚on9

屌呀 岩岩出門口 有個呀伯拍我膊頭提我交租 佢係咪都係到

伯伯上連登

月頭了

Lm

冇樓準時交租！
有樓準時供樓！

市價14-14.5k 租
收緊12.5k租

話定比你知生約完左年頭我會加你租

月中已經留定下個月月頭交租既錢

做咩推返上來？

就嚟月尾

多謝提醒，又要去打簿睇下收到租未

今個月記得交差餉地租

尋日交左，有心。

不如我放租比你

月頭了 又要交租

又要交租
交住一半先得唔得 ?

9號咋喎都未月中

年尾又要交保險 交得邊樣！？

收租路過

夠鐘交租啦，交埋下期打個折比你

果然有愛

提醒我要去一次性交一年租 - 迷你倉

多謝

又推返上來

我月尾先收租
月頭推上來做咩

等平安夜收租

又賺

好撚不安呀！！！！！！！！！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！！

可唔可以提下業主, 記得加租?

死約完就可以加租

租已交 極度窮困
幾時先出糧呀

我唔想做無良業主
對方年紀比我大，仲有小朋友
都要幫我供樓

要不是租租照顧

我而家失業中
好彩有租租打救

聖誕節前交租

遲左7日交租是咪想下年搬屋？

已收了 Thanks

要交地租

我都要

證明有樓都係要交租

手足準備好未

業主啱啱打俾我話1號雖然紅色假期銀行唔開，ATM可以過數，記得準時交租

係播，又提醒我要交迷你倉既租
連登真係有愛

加息丫嘛？生約完就加租

1月中了

又就嚟月尾了

又要收租了

又要交差餉地租

岩岩whatsap左租客係時候傾新租約
我呢啲失業人士要租租打救

出價加500租
租客爽快話續租

$500咪算好

我有個同事 原本將$13000租 一加就加10y 個租租好似都照食

其實同屋苑係13500-15000
之前收12500
我加到去13000，佢仲多謝返我
我加$500到$13000既原因係因為兩年約都冇滾攪過我
亦冇遲過交租
叫係極好租客

好業主

租租

又月中

拿，今個月租金呀，啪~

月頭

又有得收租

過咗一年死約 又係時候加租
個屋苑大部分都係13000-16000
我而家13000 加幾多好？佢都算係極好租客 冇拖過租 冇野煩我 又肯幫我收信

唔加

冇唔加嘅道理

唔係同市價差太多 租客又好既就廢事加
佢搬走租第二個太多野整
令願等下次續先再加

就月中

到

21號了

又就嚟月尾

連登大多公屋仔

其實業主咪一樣要供比銀行
有幾層樓收租就話有得威姐
租比人 自己租細D 其實一樣係食屎

就月中了

10號咋

推到24號收租

遲你幾日

快D月中

租已收，多謝

月中提醒供供記得入數供數
銀行會罰款的

我等緊24號租租既救濟金

又月尾了

爽死了 租租幫手供樓 每個月仲有幾千袋

斷收錢收到手軟又出糧又收租

山林兄狙擊屈機狗同租租，風雨不改，極之有毅力

樓主提醒我準時收租

三年冇加租了,我應否加少少

電費 港鐵 都加，但租反而無加

老婆話見租客好人就咪搞佢哋喎...我都有兩年無加人租。

我加左少少

黎緊加息,點睇?

業主咪加租囉

美帝三十年固定息口，點加我每個月都係供咁多

10號了

自租個層既成本加落另外租畀人既租金上面，根本冇加過息

推到領租日

22號又扣9500供銀行鳥

仲有兩星期收租

有 16000蚊 300幾呎 兩房 你租唔租

仲有150分鐘先到15號架

110先真

空置稅大家驚唔驚？

我地又唔係發展商

的盤冇人租/買就減價

咁快又就黎交租

必需品會無人要？

係
我已經想拋貨了

租租準備好交租未?

賣咗未

唔記得交租俾主出 reminder

感謝租租今日入援助金比我

唔洗客氣

痴撚線今日check
層樓比上一季升咗10%
唔敢換樓了.....

30號了

15號了

又係差唔多到租租發放援助金比我既日子

1次性交1年.jpg

點開口

1號了

巴打幾號收租租援助金？

業主同被助養兒童其實冇分別

綜援都有雙糧，三糧。
出面啲人呀，只係比少少錢咋，成日講租樓日日賺。有冇當過我地係人呀？
我地？又要比人拖，遇租霸就比人玩成年之後又要收返間爛樓

交租使乜自己提自己

7號了 業主出咗 reminder

加息

就嚟月中了

好多負評

供樓比當初貴咗1千蚊
租租又贏

月中了

準備收第二個月jo金

快啲到聽日啦

記得交租幫我供樓

驚唔驚再嘈租客係搞到你層樓搞啲咩呀 ?

所以租租必勝

租租又贏
東家唔租租西家

贏到2047

直擊租霸實錄 業主：晚晚要食安眠藥

租租又贏

業主好可憐

勝利者既背影

岩牙青，而家賣樓轉定期，識玩一定咁玩

如果得幾百萬
我建議比首期再比租租供

但可以full pay 既
情願買5號仔收息

前排先加完租收緊$13000/月
今朝上中原，同座同向同高層租金係$15500/月

打畀租客求下佢畀你加返

租租又贏
租到平樓
業主如債主

又到月中了

快的到24號啦
我冇錢開飯啦。。。。

今個月有冇人收到租租送既新iphone?

月尾啦
交咗租未啊？
樓爆都要交租架

25號咋

息魔來了
大家係咪驚到鳩都縮了？

淡淡開曬香檳

交租啦

仲有5日

樓價跌緊，希望租租唔好離我而去

見樓平，叫租租去買

交租都係比番自己

又就嚟月中